{
  "generic": {
    "Add": "添加",
    "Added to Collection": "已添加到收藏夹",
    "Allowed": "允许",
    "Back": "返回",
    "Change": "修改",
    "Channel": "频道",
    "Clear": "清除",
    "Close": "关闭",
    "Collect": "收藏",
    "Directory": "目录",
    "Disabled": "禁用",
    "Download": "下载",
    "Edit": "编辑",
    "Enabled": "启用",
    "Extract": "提取",
    "Filter": "筛选",
    "Individual": "仅该文件",
    "Info": "信息",
    "Information": "信息",
    "Install": "安装",
    "Launch": "启动",
    "Load": "加载",
    "Loading…": "正在加载…",
    "Migrate to SD2": "迁移到SD卡2",
    "New": "新建",
    "No Help Information Found": "未找到帮助信息",
    "No Information Found": "无可用信息",
    "Not Connected": "未连接",
    "Open": "打开",
    "Preview Image": "预览图片",
    "Previous": "上一个",
    "Rebooting…": "正在重启…",
    "Recursive": "包括子文件夹",
    "Refreshing…": "正在刷新…",
    "Remove": "删除",
    "Rescan": "重新扫描",
    "Restore": "恢复",
    "Restricted": "受限",
    "Save": "保存",
    "Saving…": "正在保存…",
    "Scroll": "滚动",
    "Select": "选择",
    "Shutting Down…": "正在关机…",
    "Sync to SD1": "同步到SD卡1",
    "This is disabled in kiosk mode!": "访客模式下此功能已禁用！",
    "Top": "顶部",
    "Unknown": "未知",
    "Use": "使用",
    "User Defined": "用户自定义"
  },
  "muxapp": {
    "APPLICATIONS": "应用程序",
    "Archive Manager": "归档管理器",
    "Dingux Commander": "Dingux管理器",
    "Loading Application": "正在加载应用程序",
    "Moonlight": "Moonlight串流工具",
    "No Applications Found": "未找到应用程序",
    "PPSSPP": "PPSSPP",
    "PortMaster": "PortMaster",
    "RGB Controller": "RGB灯光控制器",
    "RetroArch": "RetroArch",
    "ScummVM": "ScummVM",
    "Task Toolkit": "任务工具箱"
  },
  "muxappcon": {
    "APPLICATION OPTION": "应用程序选项",
    "Control Scheme": "控制方案",
    "Governor": "性能调节器",
    "Name": "名称",
    "Set the CPU governor for the selected application": "为所选应用程序设置CPU性能调节器",
    "Set the control scheme for the selected application": "为所选应用程序设置控制方案"
  },
  "muxarchive": {
    "ARCHIVE MANAGER": "归档管理器",
    "Archive items can be found and installed here - Save games and states, updates, themes etc": "可在此查找并安装归档项目，包括游戏存档、状态记录、更新包、主题等",
    "INSTALLED": "已安装",
    "No Archives Found": "未找到归档文件"
  },
  "muxassign": {
    "ASSIGN": "分配",
    "Assigned to directory": "已分配到目录",
    "Assigned to file": "已分配到文件",
    "Core Downloader": "核心下载器",
    "No Cores Found…": "未找到核心…",
    "This is where you can assign a core or external emulator to content": "在此为游戏内容分配核心或独立模拟器"
  },
  "muxbackup": {
    "Activity Tracker": "活动追踪器",
    "Applications": "Applications",
    "Backup Target": "备份存放位置",
    "Content Collection": "内容收藏",
    "Content Launch Overrides": "内容启动覆盖",
    "Custom Packages": "自定义包",
    "DEVICE BACKUP": "设备备份",
    "Friendly Name Configs": "友好名称配置",
    "History": "游戏记录",
    "Location of Game Activity Tracker": "游戏活动追踪器路径",
    "Location of Network Profiles": "网络配置文件路径",
    "Location of RetroArch configurations": "RetroArch配置文件路径",
    "Location of RetroArch shaders": "RetroArch着色器路径",
    "Location of Syncthing configurations": "Syncthing配置文件路径",
    "Location of User Initialisation scripts": "用户初始化脚本路径",
    "Location of content collection": "内容收藏夹路径",
    "Location of content images and text": "内容图像和文本路径",
    "Location of custom packages": "自定义包路径",
    "Location of friendly name configurations": "友好名称配置文件路径",
    "Location of history": "游戏记录路径",
    "Location of installed applications": "Location of installed applications",
    "Location of save states and files": "游戏存档与即时存档路径",
    "Location of screenshots": "截图保存路径",
    "Location of system BIOS files": "系统BIOS文件路径",
    "Location of the RetroArch cheats": "RetroArch作弊码路径",
    "Location of the RetroArch overlays": "RetroArch覆盖层路径",
    "Location of the content launch overrides": "内容启动覆盖路径",
    "Location of themes": "主题存放路径",
    "Metadata Catalogue": "元数据目录",
    "Network Profiles": "网络配置文件",
    "RetroArch Cheats": "RetroArch作弊码",
    "RetroArch Configs": "RetroArch配置",
    "RetroArch Overlays": "RetroArch覆盖层",
    "RetroArch Shaders": "RetroArch着色器",
    "Save Games + Save States": "游戏存档 + 即时存档",
    "Screenshots": "截图",
    "Start Backup": "开始备份",
    "Start the backup process for the selected items": "启动所选项目的备份进程",
    "Syncthing Configs": "Syncthing配置",
    "System BIOS": "系统BIOS",
    "Themes": "主题",
    "Toggle the target storage device for the backup": "切换备份文件的目标存储设备",
    "User Init Scripts": "用户初始化脚本"
  },
  "muxcharge": {
    "Booting System - Please Wait…": "系统启动中，请稍候…",
    "Capacity": "电量",
    "Press START button to continue booting…": "按下START键继续启动…",
    "Voltage": "电压"
  },
  "muxcollect": {
    "COLLECTION": "收藏",
    "Collection folder is not empty": "收藏夹不为空",
    "Error loading content file": "加载内容文件出错",
    "Error removing from Collections": "从收藏夹移除出错",
    "Nothing Saved Yet…": "尚未保存任何内容…"
  },
  "muxconfig": {
    "CONFIGURATION": "配置",
    "Connect your device via Wi-Fi, enable web services, or enable USB functions": "通过Wi-Fi连接设备、启用网络服务或USB功能",
    "Connectivity": "连接",
    "Customisation": "个性化设置",
    "Customise your muOS setup with user created packages": "通过用户创建的安装包，自定义您的muOS设置",
    "Device Backup": "设备备份",
    "Device specific and muOS frontend settings can be found here": "此处可进行设备专属设置及muOS前端设置",
    "Find out what storage device core settings and configurations are mounted": "查看已挂载的存储设备及其核心设置与配置",
    "General Settings": "通用设置",
    "Interface Options": "界面选项",
    "Language": "语言",
    "Power Settings": "电源设置",
    "Select your preferred language\n\nTranslations supported by Weblate": "选择您首选的语言\n\n翻译由Weblate支持",
    "Settings to change the power features of the device": "用于更改设备电源功能的设置",
    "Settings to change the visual aspects of the frontend": "用于更改前端视觉样式的设置",
    "Storage Options": "存储选项"
  },
  "muxconnect": {
    "Android Debug Bridge": "安卓调试桥（ADB）",
    "Bluetooth": "蓝牙",
    "CONNECTIVITY": "连接",
    "Connect to a Wi-Fi network manually or via a saved profile": "手动连接Wi-Fi网络，或通过已保存的配置文件连接",
    "Media Transfer Protocol": "媒体传输协议（MTP）",
    "Toggle a range of configurable services you can access via an active network": "切换可通过当前网络访问的各类可配置服务",
    "Toggle between ADB and MTP USB functionality": "切换USB功能为ADB或MTP",
    "Toggle the visibility of the bluetooth glyph": "切换蓝牙图标的显示状态",
    "USB Function": "USB功能",
    "Web Services": "网络服务",
    "Wi-Fi Network": "Wi-Fi网络"
  },
  "muxcontrol": {
    "CONTROL": "控制",
    "Change the control scheme of your current selected content": "更改当前所选内容的控制方案",
    "No Control Schemes Found…": "未找到控制方案…"
  },
  "muxcustom": {
    "Allows for testing different theme resolutions": "允许测试不同的主题分辨率",
    "Alternative Theme": "主题样式",
    "Background Animation": "背景动画",
    "Background Music": "背景音乐",
    "Behind": "后置",
    "Black Fade Animation": "黑屏淡出动画",
    "Bottom Left": "左下",
    "Bottom Middle": "正下",
    "Bottom Right": "右下",
    "CUSTOMISATION": "个性化设置",
    "Catalogue Sets": "封面艺术集",
    "Center": "居中",
    "Change how the font type works in the frontend - 'Theme' will ensure frontend will use fonts within themes with a fallback to language fonts - 'Language' will specifically use language based font": "设置前端字体来源：'主题'模式优先使用主题字体，无则回退至语言字体；'语言'模式仅使用语言字体",
    "Change the appearance of the muOS frontend launcher": "调整muOS前端启动器的外观",
    "Change the display priority of the content images": "调整内容图片的显示优先级",
    "Change the screen alignment of the content images": "调整内容图片在屏幕上的对齐方式",
    "Content Box Art": "内容封面",
    "Content Box Art Alignment": "内容封面对齐方式",
    "Content Launch Splash": "内容启动闪屏",
    "Content Save State Launch": "内容即时存档启动",
    "Content Shuffle": "内容随机播放",
    "Download themes from the muOS website": "从muOS网站下载主题",
    "Front": "前置",
    "Fullscreen + Behind": "全屏 + 后置",
    "Fullscreen + Front": "全屏 + 前置",
    "Global": "全局",
    "Hide Grid Mode Box Art": "隐藏网格模式下的游戏图标",
    "Hide system box art images in Content Explorer when theme uses grid mode": "当主题使用网格模式时，在内容浏览器中隐藏系统游戏图标",
    "Hold A": "按住A键",
    "Interface Font Type": "界面字体类型",
    "Language": "语言",
    "Load State": "加载即时存档",
    "Load user created RetroArch configurations": "加载用户创建的RetroArch配置文件",
    "Load user created artwork catalogue for content": "加载用户为内容制作的封面艺术集",
    "Middle Left": "正左",
    "Middle Right": "正右",
    "Navigation Sound": "导航音效",
    "Press A": "短按A键",
    "RetroArch Configurations": "RetroArch配置文件",
    "Screen": "屏幕",
    "Start Fresh": "重新开始",
    "Startup Chime": "开机铃声",
    "Switch between different theme alternatives": "在不同主题选项之间切换",
    "Switch between pressing A or holding A to launch content save state automatically": "切换短按A或按住A来自动启动内容即时存档",
    "Theme": "主题",
    "Theme Download": "主题下载",
    "Theme Picker": "主题选择器",
    "Theme Resolution": "主题分辨率",
    "Toggle the background animation of the current selected theme": "开启/关闭当前所选主题的背景动画",
    "Toggle the background music of the frontend": "开启/关闭前端的背景音乐",
    "Toggle the fade to black animation on content launching": "开启/关闭内容启动时的黑屏淡出动画",
    "Toggle the navigation sound of the frontend": "开启/关闭前端的导航音效",
    "Toggle the splash image on content launching": "开启/关闭内容启动时的闪屏图像",
    "Toggle the startup chime of the frontend": "开启/关闭前端的启动铃声",
    "Toggles the ability to shuffle content using the R2 button": "开启/关闭使用R2按键随机切换内容的功能",
    "Top Left": "左上",
    "Top Middle": "正上",
    "Top Right": "右上"
  },
  "muxdanger": {
    "Amount of data preloaded in memory before it's requested\n\nLarger values improve sequential read performance": "请求前预加载到内存的数据量\n\n数值越大，顺序读取性能越好",
    "Automatically adjusts scheduler behaviour based on CPU count\n\nDisable for consistent tuning on devices": "根据CPU核心数自动调整调度器行为\n\n设备需稳定调校时可禁用",
    "Background Write Back": "后台回写",
    "Background write back starts when dirty data exceeds this percentage of RAM\n\nLower values help reduce latency": "当脏数据超过内存的此百分比时，开始后台回写\n\n数值越低，有助于降低延迟",
    "Cache Reclamation": "缓存回收",
    "Controls how aggressively the system swaps memory to disk\n\nLower values keep processes in RAM longer": "控制系统将内存交换到磁盘的积极程度\n\n数值越低，进程在内存中驻留时间越长",
    "Controls how kernel merges I/O requests\n\nDisabling merges may benefit specific flash storage performance": "控制内核合并I/O请求的方式\n\n禁用合并可能有利于特定闪存存储的性能",
    "DANGER SETTINGS": "危险设置",
    "Disk Tuning": "磁盘调优",
    "Enables or disables tracking of per-device I/O statistics\n\nDisabling may improve performance slightly": "开启或禁用跟踪每个设备的I/O统计信息\n\n禁用可能略微提升性能",
    "Flushes dirty data on idle instead of using write back thresholds\n\nUseful for flash storage or reducing idle power": "空闲时刷新脏数据，而非使用写回阈值\n\n对闪存存储或降低空闲功耗有用",
    "Fork Optimisation": "分支优化",
    "Higher values reclaim cached file data more aggressively\n\nLower values improve performance for repeated file access": "数值越高，越积极地回收缓存的文件数据\n\n数值越低，重复文件访问的性能越好",
    "How long real-time tasks run before switching\n\nLower values favour responsiveness, higher values favour throughput": "实时任务切换前的运行时间\n\n数值越低，响应性越好；数值越高，吞吐量越好",
    "I/O Merge Policy": "I/O合并策略",
    "I/O Stats": "I/O统计",
    "Idle Flush Mode": "空闲刷新模式",
    "Number of pages read ahead when swapping\n\nLower values = less latency, higher = more efficient bulk reads": "交换时预读的页面数\n\n数值越低 = 延迟越小，数值越高 = 批量读取效率越高",
    "Percentage of RAM allowed to hold unwritten (dirty) data before forcing a write to disk": "强制写入磁盘前，允许内存中保存未写入（脏）数据的百分比",
    "Queue Depth": "队列深度",
    "Read Ahead Size": "预读大小",
    "Realtime Timeslice": "实时时间片",
    "Scheduler Scaling": "调度器扩展",
    "Sets the maximum number of queued I/O requests per device\n\nHigher values increase throughput but use more RAM": "设置每个设备的最大排队I/O请求数\n\n数值越高，吞吐量越大，但占用内存越多",
    "Suspend Power State": "挂起电源状态",
    "Swap Read-Ahead": "Swap预读",
    "Swap Tendency": "Swap倾向值",
    "Switch between different storage tuning options\n\nMay improve performance on certain mSD cards": "在不同的存储调优选项之间切换\n\n可能提升特定microSD卡的性能",
    "Switch between system sleep suspend states\n\nChanges how the device reacts to sleep mode and wake locks": "在系统睡眠挂起状态之间切换\n\n更改设备对睡眠模式和唤醒锁的响应方式",
    "When enabled, a newly forked child process runs before the parent\n\nMay improve load times for some apps": "启用时，新分支的子进程先于父进程运行\n\n可能提升某些应用的加载时间",
    "Write Back Threshold": "写回阈值"
  },
  "muxdevice": {
    "Bluetooth Integration": "蓝牙集成",
    "DEVICE SETTINGS": "设备设置",
    "HDMI Integration": "HDMI集成",
    "Kernel Level DebugFS": "内核级DebugFS",
    "Lid Switch Integration": "翻盖开关集成",
    "Network Integration": "网络集成",
    "Portmaster Support": "Portmaster支持",
    "RGB LED Integration": "RGB灯光集成",
    "Toggles Bluetooth integration on device": "切换设备上的蓝牙集成",
    "Toggles HDMI integration on device": "开启/关闭设备上的HDMI集成",
    "Toggles Network integration on device": "开启/关闭设备上的网络集成",
    "Toggles RGB LED integration on device": "开启/关闭设备上的RGB灯光集成",
    "Toggles hall switch (lid) support on device\n\nDo not enable this on non-lid devices!": "切换设备上的翻盖霍尔开关支持\n\n请勿在无翻盖的设备上启用此功能！",
    "Toggles internal Portmaster support on device": "开启/关闭设备上的内部Portmaster支持",
    "Toggles kernel level DebugFS mount on startup\n\nBest to leave this enabled unless otherwise advised!": "启动时切换内核级DebugFS挂载\n\n除非另有建议，否则最好保持启用状态！"
  },
  "muxdownload": {
    "APP DOWNLOADER": "应用程序下载器",
    "Archive Removed": "归档文件已移除",
    "CORE DOWNLOADER": "核心下载器",
    "Downloading Archive": "正在下载归档文件",
    "Downloading Data": "正在下载数据",
    "Error Retrieving Data": "检索数据时发生错误",
    "Refresh": "刷新"
  },
  "muxgov": {
    "Configure CPU governors to dynamically adjust the CPU frequency and help balance power consumption and performance": "配置CPU性能调节器，动态调整CPU频率，帮助平衡功耗与性能",
    "GOVERNOR": "性能调节器",
    "No Governors Found…": "未找到可用的CPU性能调节器…"
  },
  "muxhdmi": {
    "Audio Output": "音频输出",
    "Colour Depth": "色彩深度",
    "Colour Range": "色彩范围",
    "Colour Space": "色彩空间",
    "External": "外部设备",
    "Full": "全部",
    "HDMI SETTINGS": "HDMI设置",
    "Internal": "内置扬声器",
    "Limited": "有限的",
    "Over": "过扫描",
    "Resolution": "分辨率",
    "Scan Scaling": "扫描缩放",
    "Select the resolution for HDMI output, such as 720p or 1080p": "选择HDMI输出分辨率（如720p/1080p）",
    "Set the color depth, such as 8-bit or 10-bit": "设置色彩深度（如8位/10位）",
    "Set the color range of RGB colour space": "设置RGB色彩范围",
    "Set the color space, such as RGB or YUV": "设置色彩空间（如RGB/YUV）",
    "Switch between device speaker or external monitor audio via HDMI connection": "切换内置扬声器或HDMI外接设备音频",
    "Switch between overscan or underscan to fit the display screen": "切换过扫描或欠扫描以适配屏幕",
    "Under": "欠扫描"
  },
  "muxhistory": {
    "Error loading content file": "加载内容文件时出错",
    "Error removing from History": "从历史记录移除出错",
    "HISTORY": "历史记录",
    "Nothing Played Yet…": "暂无游戏记录…",
    "Removed from History": "已从历史记录移除"
  },
  "muxinfo": {
    "Access network information": "查看网络信息",
    "Access version information and system details": "查看版本信息和系统详情",
    "INFORMATION": "信息",
    "Input Tester": "输入测试",
    "Network Details": "网络详情",
    "Screenshots": "截图",
    "Storage Space": "存储空间",
    "Supporters and Credits": "赞助者和鸣谢",
    "System Details": "系统详情",
    "Test the controls of the device": "测试设备控制输入",
    "View all of the current muOS supporters and extra credits": "查看所有当前muOS支持者和额外鸣谢",
    "View all of the screenshots taken on the device": "查看设备上的所有截图",
    "View the current used space of the mounted storage devices": "查看当前已挂载存储设备的使用空间"
  },
  "muxinstall": {
    "Change your current date, time, and timezone": "更改您当前的日期、时间和时区",
    "Clock": "时钟",
    "Date and Time": "日期和时间",
    "INSTALLER": "安装程序",
    "Install": "安装",
    "Language": "语言",
    "Prepare and install MustardOS": "准备并安装MustardOS",
    "Select your preferred language\n\nTranslations supported by Weblate": "选择您偏好的语言\n\n翻译由 Weblate 提供支持",
    "Shut down your device safely": "安全关闭您的设备",
    "Shutdown": "关机"
  },
  "muxkiosk": {
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Allow access to archive manager": "允许访问归档管理器",
    "Allow access to install content catalogues": "允许安装内容目录",
    "Allow access to use custom RetroArch configs": "允许使用自定义RetroArch配置",
    "Allow changes to interface visuals": "允许更改界面视觉效果",
    "Allow changing the system clock": "允许更改系统时钟",
    "Allow clearing items from history": "允许清除历史记录中的项目",
    "Allow creation of new collection folders": "允许创建新的收藏夹",
    "Allow editing of network settings": "允许编辑网络设置",
    "Allow modifying HDMI display settings": "允许修改HDMI显示设置",
    "Allow searching for content": "允许搜索内容",
    "Allow selection of content control scheme": "允许选择内容控制方案",
    "Allow selection of content cores": "允许选择内容核心",
    "Allow selection of content governor": "允许选择内容性能调节器",
    "Allow the use of the user based content backup tool": "允许使用基于用户的内容备份工具",
    "Allow user to migrate or sync user based content": "允许用户迁移或同步用户相关内容",
    "Allow users to adjust content options": "允许用户调整内容选项",
    "Allow users to customise the interface": "允许用户自定义界面",
    "Allow viewing system information": "允许查看系统信息",
    "Applications": "应用程序",
    "Archive Manager": "归档管理器",
    "Backup": "备份",
    "Collection Access": "收藏夹访问",
    "Collection Adding Content": "收藏夹添加内容",
    "Collection Folder Creation": "创建收藏夹",
    "Collection Removal": "收藏夹移除",
    "Collection Viewing": "收藏夹查看",
    "Configuration": "配置",
    "Content Control Scheme": "内容控制方案",
    "Content Core": "内容核心",
    "Content Explorer": "内容浏览器",
    "Content Governor": "内容性能调节器",
    "Content Options": "内容选项",
    "Content Search": "内容搜索",
    "Content Tag": "内容标签",
    "Custom Catalogue": "自定义目录",
    "Custom RetroArch Configs": "自定义RetroArch配置",
    "Custom Themes": "自定义主题",
    "Customisation": "自定义",
    "Date and Time": "日期和时间",
    "Enable access to advanced settings": "启用对高级设置的访问",
    "Enable access to applications": "启用对应用程序的访问",
    "Enable access to general settings": "启用对通用设置的访问",
    "Enable access to recently used content": "启用对最近使用内容的访问",
    "Enable access to system configuration": "启用对系统配置的访问",
    "Enable or disable kiosk mode messages": "启用或禁用访客模式消息",
    "Enable or disable kiosk mode restrictions": "启用或禁用访客模式限制",
    "Enable or restrict RetroArch settings": "启用或限制RetroArch设置",
    "Enable use of web based features": "启用基于网络的功能",
    "Enable viewing of content collections": "启用内容收藏夹查看",
    "General Settings": "通用设置",
    "HDMI Settings": "HDMI设置",
    "History Removal": "历史记录删除",
    "History Viewing": "历史记录查看",
    "Information": "信息",
    "Interface Options": "界面选项",
    "KIOSK SETTINGS": "访客模式设置",
    "Kiosk Mode": "访客模式",
    "Language": "语言",
    "Permit access to the content explorer": "允许访问内容浏览器",
    "Permit access to the task toolkit": "允许访问任务工具箱",
    "Permit adding content to collections": "允许向收藏夹添加内容",
    "Permit adjusting the timezone": "允许调整时区",
    "Permit changing system themes": "允许更改系统主题",
    "Permit changing the system language": "允许更改系统语言",
    "Permit deletion of collections": "允许删除收藏夹",
    "Permit downloading of themes": "允许下载主题",
    "Permit power options such as shutdown or sleep": "允许关机或睡眠等电源选项",
    "Permit tagging and metadata changes": "允许标记和更改元数据",
    "Power Settings": "电源设置",
    "Restrict to specific 'kiosk' directory within collections": "限制在收藏夹内的特定'访客'目录",
    "Restricted Messages": "受限消息",
    "RetroArch Kiosk": "RetroArch访客模式",
    "Storage": "存储",
    "Task Toolkit": "任务工具箱",
    "Theme Download": "主题下载",
    "Timezone": "时区",
    "Web Services": "网络服务",
    "Wi-Fi Network": "Wi-Fi网络"
  },
  "muxlanguage": {
    "Downloading Language Updates": "正在下载语言更新",
    "Error Retrieving Language Data": "检索语言数据时出错",
    "LANGUAGE": "语言",
    "No Languages Found…": "未找到可用语言…",
    "Refresh": "刷新",
    "Saving Language": "正在保存语言设置",
    "Select your preferred language": "选择您的首选语言"
  },
  "muxlaunch": {
    "Applications": "应用程序",
    "Apps": "应用",
    "Collection": "收藏夹",
    "Config": "设置",
    "Configuration": "配置",
    "Content": "内容",
    "Content added to collections can be found and launched here": "可在此查找并启动已添加到收藏夹的内容",
    "Content on storage devices (SD1/SD2/USB) can be found and launched here": "可在此查找并启动存储设备（SD1/SD2/USB）中的内容",
    "Content previously launched can be found and launched here": "可在此查找并启动已游玩过的内容",
    "Explore Content": "浏览内容",
    "History": "游玩记录",
    "Info": "信息",
    "Information": "信息",
    "Kiosk configuration not found": "未找到访客模式配置",
    "MAIN MENU": "主菜单",
    "Processing kiosk configuration": "正在处理访客模式配置",
    "Reboot": "重启",
    "Reboot your device safely": "安全重启您的设备",
    "Shut down your device safely": "安全关闭您的设备",
    "Shutdown": "关机",
    "Various applications can be found and launched here": "可在此查找并启动各类应用程序",
    "Various configurations can be changed here": "可在此修改各类系统配置",
    "Various information can be found and launched here": "可在此查看各类系统信息"
  },
  "muxnetinfo": {
    "Access Point": "接入点",
    "Accumulated Traffic": "累计流量",
    "Cannot change if network is active!": "网络活动时无法更改！",
    "Cannot edit if network is active!": "网络活动时无法编辑！",
    "Channel": "频道",
    "DNS": "DNS",
    "Gateway": "网关",
    "Hostname": "主机名",
    "IP Address": "IP地址",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "NETWORK DETAILS": "网络详情",
    "Signal": "信号",
    "The DNS servers used to resolve domain names": "用于解析域名的DNS服务器",
    "The Wi-Fi frequency and connected channel of the access point": "接入点的Wi-Fi频率和连接频道",
    "The Wi-Fi signal strength expressed as a percentage": "Wi-Fi信号强度（百分比）",
    "The current IP address assigned to this device": "分配给此设备的当前IP地址",
    "The current data sent and received over the network": "当前通过网络发送和接收的数据",
    "The current hostname of this device": "此设备的当前主机名",
    "The name (SSID) of the connected Wi-Fi network": "已连接Wi-Fi网络的名称 (SSID)",
    "The network gateway used to reach external networks": "用于访问外部网络的网关",
    "The total data sent and received over the network": "通过网络发送和接收的总数据量",
    "The unique hardware address of the network interface": "网络接口的唯一硬件地址",
    "Throughput Traffic": "吞吐量"
  },
  "muxnetprofile": {
    "Invalid Network Settings": "无效的网络设置",
    "Invalid SSID": "无效的SSID",
    "Loading Network Profiles…": "正在加载网络配置文件…",
    "NETWORK PROFILE": "网络配置文件",
    "No Saved Network Profiles Found": "未找到已保存的网络配置文件",
    "Quickly switch between different Wi-Fi configurations based on your location or network preferences": "可根据位置或网络偏好在不同Wi-Fi配置间快速切换"
  },
  "muxnetscan": {
    "Detect, display and connect to available Wi-Fi networks": "扫描、显示并连接可用Wi-Fi网络",
    "NETWORK SCAN": "网络扫描",
    "No Wi-Fi Networks Found": "未找到Wi-Fi网络",
    "Scanning for Wi-Fi Networks…": "正在扫描Wi-Fi网络…"
  },
  "muxnetwork": {
    "Cannot modify while connected": "连接时无法修改",
    "Changes Saved": "更改已保存",
    "Connect": "连接",
    "Connect to the network using options entered above": "使用上述输入的选项连接网络",
    "Connected": "已连接",
    "Connection Monitor": "连接监控",
    "DHCP": "DHCP",
    "DNS Server": "DNS服务器",
    "Device IP": "设备IP地址",
    "Disconnect": "断开连接",
    "Enables network connection to be established automatically at boot": "允许启动时自动建立网络连接",
    "Enables periodic connectivity checks and triggers reconnection if network loss is detected": "启用定期连接检查，网络断开时触发重连",
    "Encrypting Password…": "正在加密密码…",
    "Enter the device IP address here (Static only)": "在此输入设备IP地址（仅静态IP需填写）",
    "Enter the device Subnet (CIDR) number here (Static only)": "在此输入子网掩码 (CIDR)，仅静态IP需填写",
    "Enter the network gateway address here (Static only)": "在此输入网关地址（仅静态IP需填写）",
    "Enter the network identifier (SSID) here": "在此输入网络标识 (SSID)",
    "Enter the network password here (optional)": "在此输入网络密码（可选）",
    "Gateway IP": "网关IP地址",
    "Hidden Network": "隐藏网络",
    "Identifier": "网络标识",
    "Network Disabled": "网络已禁用",
    "Network Type": "网络类型",
    "No Password Detected…": "未检测到密码…",
    "Not Connected": "未连接",
    "Password": "密码",
    "Please check network settings": "请检查网络设置",
    "Profiles": "配置文件",
    "Scan": "扫描",
    "Start Network on Boot": "启动时开启网络",
    "Static": "静态IP",
    "Subnet CIDR": "子网掩码 (CIDR)",
    "Toggle between DHCP and Static network types": "切换网络类型为DHCP或静态IP",
    "Toggle whether or not to try and connect to a hidden SSID broadcast": "尝试连接隐藏网络",
    "Trying to Connect…": "正在尝试连接…",
    "WI-FI NETWORK": "Wi-Fi网络"
  },
  "muxoption": {
    "CONTENT OPTION": "内容选项",
    "Control Scheme": "控制方案",
    "Core": "核心",
    "Current": "当前",
    "Directory": "目录",
    "Glyph Tag": "字形标签",
    "Governor": "性能调节器",
    "Individual": "仅该文件",
    "Name": "名称",
    "None": "无",
    "Not Assigned": "未分配",
    "Search": "搜索",
    "Search for content within the selected directory": "在选定目录内搜索内容",
    "Set the CPU governor for the selected content or directory": "为选定内容或目录设置CPU性能调节器",
    "Set the control scheme for the selected content or directory": "为选定内容或目录设置控制方案",
    "Set the specific tag of the content selected to change the glyph": "为所选内容设置特定标签以更改图标",
    "Set the system core or external emulator for the selected content or directory": "为选定内容或目录配置核心或独立模拟器",
    "Time Played": "游玩时间",
    "Times Launched": "启动次数"
  },
  "muxpass": {
    "PASSCODE": "密码"
  },
  "muxpicker": {
    "CATALOGUE PICKER": "封面艺术集选择器",
    "CONFIG PICKER": "配置文件选择器",
    "CUSTOM PICKER": "自定义选择器",
    "Failed to remove item…": "移除项目失败…",
    "Hold L2 and press X to confirm deletion!": "按住L2并按X键确认删除！",
    "Incompatible Theme Resolution Detected": "检测到不兼容的主题分辨率",
    "Incompatible Theme Version Detected": "检测到不兼容的主题版本",
    "No Catalogue Packages Found": "未找到封面艺术集",
    "No Configuration Packages Found": "未找到配置文件包",
    "No Custom Packages Found": "未找到自定义包",
    "No Theme Packages Found": "未找到主题包",
    "THEME PICKER": "主题中心",
    "Theme Download": "主题下载",
    "There are no attributed credits!": "缺少版权声明！",
    "This theme is protected from deletion!": "此主题受保护，无法删除！"
  },
  "muxplore": {
    "Content is not associated with system or core": "内容未指定系统或核心",
    "Could not load content": "无法加载内容",
    "EXPLORE": "浏览",
    "Folders cannot be added to collections": "文件夹无法添加到收藏",
    "No Content Found…": "未找到内容…",
    "Refresh": "刷新",
    "Refreshing…": "正在刷新…"
  },
  "muxpower": {
    "10m": "10分钟",
    "10s": "10秒",
    "15m": "15分钟",
    "2m": "2分钟",
    "30m": "30分钟",
    "30s": "30秒",
    "5m": "5分钟",
    "60s": "60秒",
    "Configure how the power button functions on short press": "配置电源键短按功能",
    "Configure the time the device will sleep when no input is detected": "设置无操作时设备进入睡眠的等待时长",
    "Configure the time the screen will dim when no input is detected": "设置无操作时屏幕变暗的等待时长",
    "Configure when the red LED will display based on the current capacity percentage": "根据当前电量百分比，设置红色LED的亮起时机",
    "Idle Display must be less than Idle Sleep": "屏幕变暗时间必须短于睡眠等待时间",
    "Idle Input Display Timeout": "无操作屏幕超时时间",
    "Idle Input Sleep Timeout": "无操作睡眠超时时间",
    "Instant Shutdown": "立即关机",
    "Low Battery Indicator": "低电量指示灯",
    "Mute on Display Timeout": "屏幕超时后静音",
    "POWER SETTINGS": "电源设置",
    "Sleep 10m + Shutdown": "睡眠10分钟后关机",
    "Sleep 10s + Shutdown": "睡眠10秒后关机",
    "Sleep 15m + Shutdown": "睡眠15分钟后关机",
    "Sleep 2m + Shutdown": "睡眠2分钟后关机",
    "Sleep 30m + Shutdown": "睡眠30分钟后关机",
    "Sleep 30s + Shutdown": "睡眠30秒后关机",
    "Sleep 5m + Shutdown": "睡眠5分钟后关机",
    "Sleep 60m + Shutdown": "睡眠60分钟后关机",
    "Sleep 60s + Shutdown": "睡眠60秒后关机",
    "Sleep Function": "睡眠功能",
    "Sleep Until Wake": "保持睡眠至唤醒",
    "Toggle if the audio is muted when display is dimmed": "开启/关闭屏幕变暗时静音"
  },
  "muxrtc": {
    "12 Hour": "12小时制",
    "24 Hour": "24小时制",
    "Change your current date, time, and timezone": "更改当前的日期、时间和时区",
    "DATE AND TIME": "日期和时间",
    "Day": "日",
    "Hour": "时",
    "Minute": "分",
    "Month": "月",
    "Set Timezone": "设置时区",
    "Time Notation": "时间格式",
    "Year": "年"
  },
  "muxsearch": {
    "Enter in the name of the content you are looking for": "输入要搜索的内容名称",
    "Lookup": "查找",
    "Lookup has to be 3 characters or more!": "请输入至少3个字符！",
    "SEARCH CONTENT": "搜索内容",
    "Search Global": "全局搜索",
    "Search Local": "本地搜索",
    "Search all current active storage devices": "在所有当前启用的存储设备中搜索",
    "Search within the current selected folder and folders within": "在当前选定文件夹及其子文件夹中搜索",
    "Searching…": "正在搜索…"
  },
  "muxshot": {
    "No Screenshots Found": "未找到截图",
    "SCREENSHOTS": "截图",
    "View your current screenshots": "查看当前截图"
  },
  "muxspace": {
    "External Storage": "外部存储设备",
    "Primary Storage": "主要存储设备",
    "STORAGE SPACE": "存储空间",
    "Secondary Storage": "二级存储设备",
    "System Storage": "系统存储设备",
    "View the current used space of the mounted storage devices": "查看当前已挂载存储设备的使用空间"
  },
  "muxstorage": {
    "Activity Tracker": "活动追踪器",
    "Applications": "Applications",
    "Content Collection": "内容收藏",
    "Custom Packages": "自定义包",
    "Friendly Name System": "友好名称系统",
    "History": "历史记录",
    "Location of Network Profiles": "网络配置文件位置",
    "Location of Syncthing configurations": "Syncthing配置文件位置",
    "Location of User Initialisation scripts": "用户初始化脚本位置",
    "Location of activity tracker": "活动追踪器位置",
    "Location of content collection": "内容收藏位置",
    "Location of content images and text": "内容图片和文本位置",
    "Location of custom packages": "自定义包位置",
    "Location of friendly name configurations": "友好名称配置文件位置",
    "Location of history": "历史记录位置",
    "Location of installed applications": "Location of installed applications",
    "Location of save states and files": "存档状态和文件位置",
    "Location of screenshots": "截图存储位置",
    "Location of system BIOS files": "系统BIOS文件位置",
    "Location of themes": "主题存储位置",
    "Metadata Catalogue": "元数据目录",
    "Network Profiles": "网络配置文件",
    "STORAGE": "存储",
    "Save Games + Save States": "游戏存档 + 存档状态",
    "Screenshots": "截图",
    "Syncthing Configs": "Syncthing配置文件",
    "System BIOS": "系统BIOS",
    "Themes": "主题",
    "User Init Scripts": "用户初始化脚本"
  },
  "muxsysinfo": {
    "Battery Capacity": "电池电量",
    "Battery Voltage": "电池电压",
    "CPU Governor": "CPU性能调节器",
    "CPU Information": "CPU信息",
    "CPU Speed": "CPU频率",
    "Device Type": "设备型号",
    "Linux Kernel": "Linux内核",
    "Memory Cache Dropped": "已清除内存缓存",
    "Refresh Frontend": "刷新前端",
    "Refresh the current frontend configuration values if changed elsewhere": "若在其他位置修改了配置，刷新当前前端配置值",
    "SYSTEM DETAILS": "系统详情",
    "System Memory": "系统内存",
    "System Uptime": "系统运行时间",
    "Temperature": "温度",
    "The current CPU frequency of the device": "当前设备CPU的运行频率",
    "The current Linux kernel": "当前系统使用的Linux内核",
    "The current detected battery capacity": "当前检测的电池电量",
    "The current detected battery voltage": "当前检测的电池电压",
    "The current detected temperature of the device": "当前检测的设备温度",
    "The current device type detected and configured": "当前检测及配置的设备型号",
    "The current running governor of the device": "当前设备使用的CPU性能调节器",
    "The current running time of the system": "当前系统的运行时长",
    "The current version of muOS running on the device": "当前设备运行的muOS版本",
    "The current, and total, memory usage of the device": "设备当前内存使用量/总量",
    "The detected CPU type of the device": "检测到的设备CPU类型",
    "muOS Version": "muOS版本"
  },
  "muxtag": {
    "Change the tag of your current selected content to make it stand out": "更改所选内容标签以突出显示",
    "No Tags Found…": "未找到标签…",
    "TAG": "标签"
  },
  "muxtask": {
    "No Tasks Found": "未找到任务",
    "TASK TOOLKIT": "任务工具箱"
  },
  "muxtester": {
    "INPUT TESTER": "输入测试",
    "Press DOWN + B to finish testing": "按方向键下 + B 结束测试",
    "Press any button to start input testing!": "按下任意按键开始测试！"
  },
  "muxthemedown": {
    "Download": "下载",
    "Downloading Theme": "正在下载主题",
    "Downloading Theme Data": "正在下载主题数据",
    "Downloading Theme Previews": "正在下载主题预览",
    "Error Retrieving Theme Data": "检索主题数据时出错",
    "No Content Found…": "未找到内容…",
    "Refresh": "刷新",
    "Refreshing…": "正在刷新…",
    "Remove": "移除",
    "THEME DOWNLOAD": "主题下载",
    "Theme Removed": "主题已移除"
  },
  "muxthemefilter": {
    "All": "全部",
    "Device": "设备",
    "Filter to theme with a name containing lookup text.": "筛选名称中包含查找文本的主题。",
    "Filter to themes for this device or all themes.  All themes can work on any device but if the theme does not implement your devices resolution it will be letterboxed.": "筛选适用于此设备的主题或所有主题。所有主题均可在任何设备上运行，但如果主题未适配设备分辨率，会出现黑边。",
    "Filter to themes that let muOS handle translating text.  Themes that use static images for the main menu will be filtere out.": "筛选允许muOS处理文本翻译的主题。使用静态图片作为主菜单的主题将被过滤。",
    "Filter to themes that support HDMI resolution 1280x720.  Themes will still work on HDMI without support for 1280x720 but content will be letterboxed.": "筛选支持HDMI分辨率1280x720的主题。不支持该分辨率的主题仍可使用，但内容会出现黑边。",
    "Filter to themes that support displaying content folders in a tile layout": "筛选支持以平铺布局显示内容文件夹的主题",
    "Grid": "网格",
    "HDMI": "HDMI",
    "Language": "语言",
    "Lookup": "查找",
    "THEME FILTER": "主题筛选",
    "Theme Compatibility": "主题兼容性"
  },
  "muxtimezone": {
    "No Timezones Found…": "未找到时区…",
    "Saving Timezone": "正在保存时区",
    "Select your preferred timezone": "选择您的首选时区",
    "TIMEZONE": "时区"
  },
  "muxtweakadv": {
    "ADVANCED SETTINGS": "高级设置",
    "Adjust the rate of speed when holding navigation keys down": "按住导航键时调整菜单滚动速度",
    "Adjust the system swapfile if required by certain content": "根据特定内容需求调整系统交换文件（swap）大小",
    "Adjust the system zram if required by certain content": "根据特定内容需求调整系统内存压缩（zRAM）大小",
    "Audio Overdrive": "音频过载",
    "Battery Offset": "电池校准偏移",
    "Brightness On Boot": "开机亮度",
    "Button Swap": "按键映射",
    "Change how the device buttons work globally": "设置系统全局按键映射类型",
    "Change the default audio level that the device will use each time it starts up": "设置设备每次启动时的默认音量",
    "Change the default brightness level that the device will use each time it starts up": "设置设备每次启动时的默认亮度",
    "Change the default theme used for the next device launch": "设置设备每次启动时是否随机切换主题",
    "Change the displayed battery percentage to improve accuracy based on calibration or known deviations in the battery capacity reading": "设置电池容量计数偏移值以满足对电池容量的准确计数",
    "Change the partition number requested upon external storage mount": "更改外部存储挂载时请求的分区号",
    "Change the partition number requested upon secondary storage mount": "更改二级存储挂载时请求的分区号",
    "DPAD Swap Function": "方向键交换功能",
    "Device Lid Switch": "设备翻盖开关",
    "Device Rumble": "设备振动",
    "Display Suspend": "显示挂起",
    "External Partition": "外部分区",
    "High": "高",
    "LED During Play": "游戏时LED亮起",
    "Loud": "响亮",
    "Low": "低",
    "Medium": "中等",
    "Menu Acceleration": "菜单滚动加速",
    "Modern": "现代模式（B键确认）",
    "Passcode Lock": "密码锁",
    "Random Theme on Boot": "开机随机主题",
    "Retro": "复古模式（A键确认）",
    "RetroArch Config Freedom": "RetroArch自由配置",
    "RetroArch Network Wait": "RetroArch网络等待",
    "Secondary Partition": "二级分区",
    "Shutdown": "关机",
    "Shutdown + Sleep": "关机+睡眠",
    "Silent": "静音",
    "Sleep": "睡眠",
    "Soft": "柔和",
    "Startup": "开机",
    "Startup + Shutdown": "开机+关机",
    "Startup + Sleep": "开机+睡眠",
    "System Swapfile": "系统交换文件（swap）",
    "System ZRam": "系统内存压缩（zRAM）",
    "Thermal Zone Control": "温控调节",
    "Toggle a delayed start of RetroArch until a network connection is established": "开启/关闭RetroArch启动前等待网络连接",
    "Toggle startup and shutdown verbose messages used for debugging faults": "开启/关闭开关机时的调试日志输出",
    "Toggle the audio overdrive moving it from 100% to 200%": "开启/关闭音频过载（音量从100%提升至200%）",
    "Toggle the device display suspend function, however some displays will not like this enabled": "开启/关闭设备显示挂起功能（部分显示器可能不兼容）",
    "Toggle the forced settings muOS places on RetroArch configurations": "开启/关闭muOS对RetroArch配置的强制设置",
    "Toggle the functionality of the power button to switch DPAD mode": "开启/关闭电源键切换方向键模式功能",
    "Toggle the functionality of the user initialisation scripts on device startup": "开启/关闭设备启动时的用户初始化脚本功能",
    "Toggle the lid switch functionality for the device": "开启/关闭设备的翻盖开关功能",
    "Toggle the passcode lock - More information can be found on the muOS website": "开启/关闭密码锁 - 详情请查看muOS官网",
    "Toggle the power LED during content launch": "开启/关闭内容启动时的电源LED指示",
    "Toggle the system ability to automatically shut the device down due high temperature": "开启/关闭系统过热自动关机功能",
    "Toggle vibration for device startup, sleep, and shutdown": "开启/关闭设备开关机及睡眠时的振动",
    "User Init Scripts": "用户初始化脚本",
    "Verbose Messages": "详细日志",
    "Volume On Boot": "开机音量"
  },
  "muxtweakgen": {
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Brightness": "亮度",
    "Change the brightness of the device to a specific level": "调整设备显示亮度",
    "Change the colour temperature of the display if the device supports it": "调整设备显示色温（需设备支持）",
    "Change the volume of the device to a specific level": "调整设备音量",
    "Change where the device will start up into": "设置设备开机默认进入的界面",
    "Change your current date, time, and timezone": "修改当前日期、时间和时区",
    "Colour Temperature": "色温",
    "Content Collection": "内容收藏",
    "Content Explorer": "内容浏览器",
    "Date and Time": "日期和时间",
    "Device RGB Lights": "设备RGB灯光",
    "Device Startup": "开机默认界面",
    "GENERAL SETTINGS": "通用设置",
    "HDMI Output": "HDMI输出",
    "History": "历史记录",
    "Last Game": "最近游玩的游戏",
    "Main Menu": "主菜单",
    "Resume Game": "恢复游戏",
    "Settings that should only be changed by those who know what they are doing!": "以下设置仅建议专业用户修改！",
    "Settings to change the HDMI output of the device": "调整设备的HDMI输出设置",
    "Toggle the device fancy RGB light system": "开启/关闭设备RGB灯光效果",
    "Volume": "音量"
  },
  "muxvisual": {
    "Battery": "电池",
    "Changes the top title label in Explore Content to show current storage device along with folder name": "在内容浏览器顶部标题栏显示当前存储设备及文件夹名",
    "Changes the transparency of the overlay image for the frontend only": "仅调整前端遮罩图像的透明度",
    "Checkerboard (1px)": "棋盘格 (1px)",
    "Checkerboard (4px)": "棋盘格 (4px)",
    "Clock": "时钟",
    "Content Dash Replacement": "内容名称横线替换",
    "Content Name Scheme": "内容名称格式",
    "Diagonal Lines (1px)": "对角线 (1px)",
    "Diagonal Lines (2px)": "对角线 (2px)",
    "Diagonal Lines (4px)": "对角线 (4px)",
    "Display Empty Folder": "显示空文件夹",
    "Display Title Reformatting": "英文标题格式化",
    "Dot Lattice (1px)": "点阵 (1px)",
    "Dot Lattice (4px)": "点阵 (4px)",
    "Folder Item Count": "文件夹项目数量显示",
    "Friendly Folder Names": "文件夹友好名称",
    "Full Name": "完整名称",
    "Horizontal Lines (1px)": "水平线 (1px)",
    "Horizontal Lines (2px)": "水平线 (2px)",
    "Horizontal Lines (4px)": "水平线 (4px)",
    "INTERFACE OPTIONS": "界面选项",
    "Menu Counter File": "文件计数",
    "Menu Counter Folder": "文件夹计数",
    "Network": "网络",
    "Overlay Image": "遮罩图像",
    "Overlay Transparency": "遮罩图像透明度",
    "Rearranges the label of content to move the 'The' label to the front - For example, 'Batman and Robin, The' to 'The Batman and Robin'": "调整内容标签格式，将'The'前置 - 例如，'Batman and Robin, The' 显示为 'The Batman and Robin'",
    "Remove ( )": "移除 ( )",
    "Remove [ ]": "移除 [ ]",
    "Remove [ ] and ( )": "移除 [ ] 和 ( )",
    "Remove extra information from content labels - This does NOT rename your files it only changes how it is displayed": "移除内容名称中的附加信息 - 仅修改显示名称，不更改实际文件名",
    "Replaces the dash (-) with a colon (:) for content labels": "将内容名称中的短横线 (-) 替换为冒号 (:)",
    "Replaces the label of shortened content folders to more appropriately named labels": "将内容文件夹的简称替换为对应的平台全名",
    "Show Hidden Content": "显示隐藏内容",
    "Switch between different overlay styles for the frontend only": "仅为前端切换不同的遮罩样式",
    "Theme Provided": "由主题提供",
    "Title Include Root Drive": "标题栏显示根目录",
    "Toggle hidden content displayed in Explore Content - Place a '.' or '_' character at the start of a file or folder name to hide it": "切换内容浏览器中隐藏内容的显示状态（文件名或文件夹名以'.'或'_'开头即为隐藏）",
    "Toggle the visibility of currently selected file along with total in Explore Content": "切换内容浏览器中当前目录下文件的显示状态",
    "Toggle the visibility of currently selected folder along with total in Explore Content": "切换内容浏览器中当前目录下文件夹的显示状态",
    "Toggle the visibility of empty folders in Explore Content": "切换内容浏览器中空文件夹的显示状态",
    "Toggle the visibility of the battery glyph": "开启/关闭电池图标的显示状态",
    "Toggle the visibility of the clock": "切换时钟的显示状态",
    "Toggle the visibility of the item count within folders in Explore Content": "切换内容浏览器中文件夹内项目数量的显示状态",
    "Toggle the visibility of the network glyph": "切换网络图标的显示状态",
    "Vertical Lines (1px)": "垂直线 (1px)",
    "Vertical Lines (2px)": "垂直线 (2px)",
    "Vertical Lines (4px)": "垂直线 (4px)"
  },
  "muxwebserv": {
    "Network Time Sync": "网络时间同步",
    "SFTP + Filebrowser": "SFTP + 文件浏览器",
    "Secure Shell": "安全外壳协议（SSH）",
    "Syncthing": "Syncthing文件同步",
    "Tailscale": "Tailscale虚拟组网",
    "Toggle SFTP support - WebUI can be found on port 9090": "开启/关闭SFTP支持 - 可通过9090端口访问WebUI",
    "Toggle SSH support - Access via port 22": "开启/关闭SSH支持 - 可通过22端口访问",
    "Toggle Syncthing - WebUI can be found on port 7070": "开启/关闭Syncthing同步 - 可通过7070端口访问WebUI",
    "Toggle Tailscale - Need to login via SSH first to configure it": "开启/关闭Tailscale（需先通过SSH登录配置）",
    "Toggle network time protocol for active network connections": "开启/关闭NTP网络时间协议（需网络连接）",
    "Toggle virtual terminal - WebUI can be found on port 8080": "开启/关闭虚拟终端 - 可通过8080端口访问WebUI",
    "Virtual Terminal": "虚拟终端",
    "WEB SERVICES": "网络服务"
  }
}
